有冇人IPHONE 連唔到VPN? show到vpn 一秒就自己轉番wifi / data

有冇人IPHONE 連唔到VPN? show到vpn 一秒就自己轉番wifi / data
關左wifi 都唔得

你up乜

右上角show到vpn 下一秒就轉番wifi / data

咁你開完之後，control center左上角有冇顯示vpn

用緊邊隻vpn?

都唔知你up乜春

死5毛又黎啦，未block既快d block

屌原來有
因為我想用黎上d block左香港既美國網
但琴日開完上唔到
岩岩試左又得
thanks

nord

借post問
有無人用nordvpn成日自動登出
最嚴重試過幾日就登出一次
有無解決方法 好煩